無聊想考CFA, 大家點睇？

冇野做
想打發下時間

cpa好啲 cfa用唔到你好多時間

無聊既話 借本書睇咪得 唔使課金考啦

你係咪未來3,4年都咁得閒先

Cpa易考好撚多
年半考完

集中在人際關係好過la

得閒埋下堆，刷下鞋，學leadership skills 好過考試，賺錢多d

加油

其實個個都有

唔打算考晒3個level就唔好考